---
title: "ekkesinde song lyrics"
album: "Manchi Rojulochaie"
artist: "Anup Rubens"
lyricist: "Ananta Sriram"
director: "Maruthi"
path: "/albums/manchi-rojulochaie-lyrics"
song: "Ekkesinde"
image: ../../images/albumart/manchi-rojulochaie.jpg
date: 2021-11-04
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/r3k4IBxREKQ"
type: "happy"
singers:
  - Ram Miriyala
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Haaa Yekkesindhi Yekkesindhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Haaa Yekkesindhi Yekkesindhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yekkesindhi Yekkesindhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yekkesindhi Yekkesindhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yekkesindey Gunde Mabbulloke
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yekkesindey Gunde Mabbulloke"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vacchesindi Vacchesindi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vacchesindi Vacchesindi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vacchesindi Vacchesindi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vacchesindi Vacchesindi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vacchesindey Life Malli Naake
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vacchesindey Life Malli Naake"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Abbabbo Naa Bujji Bangarive
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Abbabbo Naa Bujji Bangarive"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ayyayyo Naa Chitti Singaarive
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ayyayyo Naa Chitti Singaarive"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kayyaalu Poyyeti Vayyarive
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kayyaalu Poyyeti Vayyarive"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thiyyanga Thitteti Thingarive
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thiyyanga Thitteti Thingarive"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Miss Aina Miss Aina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Miss Aina Miss Aina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Miss Aina Miss Aina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Miss Aina Miss Aina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Miss Aina Innaallu Nee Matalanni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Miss Aina Innaallu Nee Matalanni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Miss Aina Innaallu Aarojulanni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Miss Aina Innaallu Aarojulanni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Malli Naa Gundello Oxygen Nimpave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Malli Naa Gundello Oxygen Nimpave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chaala Chaala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chaala Chaala"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hay Chuttu Chuttu Chuttu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hay Chuttu Chuttu Chuttu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chuttu Chuttu Chuttu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chuttu Chuttu Chuttu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninnu Chuttukuntane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninnu Chuttukuntane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Are Kattu Kattu Kattu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Are Kattu Kattu Kattu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kattu Kattu Kattu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kattu Kattu Kattu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ottu Ottu Ninnu Kattukuntane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ottu Ottu Ninnu Kattukuntane"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aaa Yekkesindhi Yekkesindhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aaa Yekkesindhi Yekkesindhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yekkesindhi Yekkesindhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yekkesindhi Yekkesindhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ekkesindi Gunde Mabbulloke
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ekkesindi Gunde Mabbulloke"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vacchesindhi Vacchesindhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vacchesindhi Vacchesindhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vacchesindhi Vacchesindhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vacchesindhi Vacchesindhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vacchesindhe Life Malli Naake
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vacchesindhe Life Malli Naake"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Are Shanivaram Lo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Are Shanivaram Lo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Abba Cinema Hall Lo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Abba Cinema Hall Lo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Abba Saradalanni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Abba Saradalanni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Abba Malli Tecchave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Abba Malli Tecchave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Necklace Road Lo Panipuri
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Necklace Road Lo Panipuri"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Panchuku Tindhama Inkosari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Panchuku Tindhama Inkosari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Burakala Chatuna Mudhu Story
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Burakala Chatuna Mudhu Story"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Repeat Cheddhama Rendosaari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Repeat Cheddhama Rendosaari"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pubbullo Clubbullo Cafullo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pubbullo Clubbullo Cafullo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Miss Aina Innallu Aa Steppulanni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Miss Aina Innallu Aa Steppulanni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Miss Aina Innallu Aa Sippulanni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Miss Aina Innallu Aa Sippulanni"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Malli Naa Kannullo Sunrise Nimpave
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Malli Naa Kannullo Sunrise Nimpave"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chaala Chaala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chaala Chaala"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hay Chuttu Chuttu Chuttu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hay Chuttu Chuttu Chuttu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chuttu Chuttu Chuttu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chuttu Chuttu Chuttu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ninnu Chuttukuntane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ninnu Chuttukuntane"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Are Kattu Kattu Kattu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Are Kattu Kattu Kattu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kattu Kattu Kattu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kattu Kattu Kattu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ottu Ottu Ninnu Kattukuntane
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ottu Ottu Ninnu Kattukuntane"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Arararare Yekkesindhi Yekkesindhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Arararare Yekkesindhi Yekkesindhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yekkesindhi Yekkesindhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yekkesindhi Yekkesindhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ekkesindi Gunde Mabbulloke
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ekkesindi Gunde Mabbulloke"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vacchesindhi Vacchesindhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vacchesindhi Vacchesindhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vacchesindhi Vacchesindhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vacchesindhi Vacchesindhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vacchesindhe Life Malli Naake
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vacchesindhe Life Malli Naake"/>
</div>
</pre>
